鍾意動漫宅係街既人應該翻咩工

唉

中學老師，教中二